[PlugDJ][排隊播]有無人入黎轉播歌? 中文音樂台

廣東話, 國語, 普通話歌為主
新網
>>>>>>>>>>>>>><<<<<<<<<<<<

唔識播歌可以係chatroom問/留名

詳細播歌做DJ教學 (唔點歌只聽歌都得)

呢到咩風格咩歌手既華語歌曲都會有人播 ! 冇既話 可能就係差你一個 !

以下係介紹

1） 打咩字句先會有表情出?

2） 禁左Join wait list之後未到我既? 其實要等幾耐架?

睇右上角就睇到你排第幾，例如你依家係2/10，

咁你等當前呢前首完左，就會到1/10，之後下個就到你啦

3） 仆街!點解播播下會突然去左下個既???

可能係因為你播&#22021;歌太多負皮(Meh)，當負皮數達到房間人數 1/5 就會自動skip

4） 我想播外文歌(J/K POP, 英文歌...等等)喎，得唔得架?

係中文音樂台就緊係播中文歌啦，播外語歌俾人Skip是常識吧，所以我地會係你播第一次個時提醒你轉翻播中文歌，第二次之後....你懂的

每個DJ每次只可以播一首，完左就到下位，嚴禁惡意負皮
開分身排隊＝死偶像

每月8號 為紀念 亞洲天后級歌姬 王菲 生日 已被定為台殤日 由 2014年11月8日起

RULES
1. Be respectful, don't disrupt the chat. Keep it open to everyone (so keep it Chinese and English).
2. Only Chinese songs are allowed
Failure to obey the rules will lead to you being permanently and immediately banned from this room.

*****注意*****
深夜插播時段:自已最後一首Last想訓可以留言，工作人員會俾佢插播到最前

為免延長排隊時間，歌曲長度限時7分鐘內

每個DJ每次只可以播一首，完左就到下位，嚴禁惡意負皮

大家入黎隨便傾計，無小圈子，乜鬼都傾

>>><<<

電腦先入到, 好似係

好正